［你問我答］係Tinder識到我老婆

如題

P.S. 要多謝tinder背後嘅公司

佢嘅經驗人數有幾多人

雞？

唔係囉

唔知實數不過唔少

技術一定好好？

點同朋友屋企人講係邊度識個老婆

唔喺囉

廚房...

直接同人講係Tinder識

N手飯？

tinder係有正常女仔
豬d囉
只要佢同你講美容 金融
叫你買野
全部都唔洗理佢
搵下個

佢係咪識講菲律賓話?

好細

幫隻百人斬埋單都要開post講係咩心態

萬人斬添呀

咁ching要努力下為家庭了

可能人地要搵食呢

巴打自己都係經驗豐富

唔識

幫佢答埋
鍾意咪得囉

咁佢又唔係處 唔知佢實數幾多

All in hkjc 日日屠狗

多過啲毒撚嘅

你真係風趣

咁癡線？

樓主而家係咪全職扯皮條

咁你地兩個之後會唔會del咗tinder

冇玩好耐 del左

全職賭

唔怕其中一方會down返咩

雙方相識年齡

你老婆個西同西隧比，邊個闊d?

下面係咪好黑，反哂出黎?

連登仔 : tinder全部都係公廁！

個樣一定好豬閪

驗左性病未

西隧

未 有咪一齊醫

處女不了

幾多枱襟兄弟

我屌過你老婆

好過冇女

樓豬tinder有冇做vip?

有無圖？睇下有無食過

佢扮唔好
我試過係唔錯

其實like attracts like, 就算交友app都可以搵到真心嘅人

你老婆係咪MOMO

你地幾歲

寫包單一定無

係呀所以係咩人遇返咩人

你老婆先係

間唔中登入睇女...冇女add過...
巴打一定好靚仔
利申：毒柒樣衰

落club叫雞都有機會搵到真心嘅人架
係機會率低d姐

試下同小動物影相再放上去

20中 兩個都係

緣份真係話嚟就嚟

屋企得隻龜...同龜自拍work 唔work

咁個姿勢要攪鬼啲引人地

無 點樣做？

緣份未到啫

我太7 女都唔同我MATCH. 廢APPS

我為佢傻
佢為我傻

嫁你之前ons 過幾多人？

我條女好撚正喎
利申 tinder識

耐性

無問過

Btw 我有玩tinder
正常女仔 但唔豬
識唔到正常男仔
識親都仆街

恭喜巴打遇到另一半

絲打都唔好咁心急 慢慢嚟

一定係你見到我呢D7頭皮就打交叉

你點解咁肯定先

因為口味獨特

Ok 明白哂

都祝福你

你點接受到佢比咁多人屌過？

咁我都唔少啦
更何況結婚行一世係講兩個人相處磨合
肉體只係其中之一啫

沉船定係幫人埋單？

柒毒表示完全match唔到

玩咗幾日淨係match過一次，仲要已讀

我埋佢單
P.S. 我係佢老婆

都啱嘅 人大左 都係睇當下嘅性格 價值觀重要d
之前d 嘢變得冇咁重要

人大左 技術好緊要架 搞成世架
利申 無處女情義結

唔識未慢慢教 最緊要肯學

Match唔係match唔到
不過啲女hi完就無下文
都幾難開話題
Btw 你地係傾咩話題開始？又係啲返緊咩工之類？

仲以為樓主起Tinder見到自己老婆

你明白就好

驚唔驚出到黎個樣柒？

唔會 怕就唔會話出嚟啦

講寵物

沉撚曬船

你2個都好樣衰?

勁樣衰

基本上見到人地做agency 同marketing promoter就唔想再理

Like下毒撚咪識到囉
你肯撚定係外協

人地都話要識正常男仔
唔係毒撚

啱呀
毒撚身邊已有好多

咁自問唔叫差 簡下都唔俾咩
利申 通常我一like 就會match到

祝你比人帽同揀著player